有咩工可以返到咁？

瞓撚醒未樓不主

辛苦工大把啦
以為你話唔洗做

佢要求放紅日

我諗得sales

要睇下佢指嘅冇學歷係乜～ 除咗學歷同人工 其他條件 大把工有

你有咩技能、工作經驗？

姐係連中學畢業都未有

No help

冇晉升機會既就答到你

點為之晉升機會先，兩年/三年一轉叫唔叫？

有晉升機會 唔代表輪到佢～ 就算幾個人升一個 都係幾個裏面最top嗰個

aco幫到你

符合哂所有條件

保險sales

ACO 要DSE 合格

冇學歷想晉升已經收左皮

其實有心搵實有
不過多數要識人

做地盤啦吊你老母

咁ca喇

無學歷 15k 6天工作 勞工假
工作內容：出單 執貨 聽電話應酬客 執倉 派傳單 拆櫃 揾新客 閒時仲可以送埋貨
做不？

放六同闈通常都文職架啦...

樓主香港人？

咩黎？

字都未識打就收皮返屋企啦「屌」你老母

唔係香港人唔通係咩

無晉升機會得唔得
去揸的士
想放邊日就邊日

帶你老母去做雞 幫你老母拉客咪得

中學都未畢業 甘你就去汁屎啦

其實係既都
時間換錢
聽朋友講一日可以$800-1500
又自由
$800/1日都$19200 啦

有
18k，冇ot ，放1730，銀行假，肯讀書有牌有得升。
不過我做緊 冇位

同有咩方法做到百萬富翁一樣

方法如下

你啲條件講緊政府雜工？

做5年太長了，難轉，除非用半年時間讀一d程程，再去轉型，俾HR問，都可以話果5年為左儲下錢讀書，咁會容易d

洗碗 保安
地盤

譚仔

但仲有啲咩工可以轉

有 我公司 不過要跑數

你鐘意的，唔想要讀太多書的，可以選電工之類，約文職一般無乜上進機會，都要睇你個人性格而格，smart? 外向? 好有條理等

保險

咩行業？

因為其實我就係諗唔到有咩工，我都叫外向嘅

咁似我做緊依份既

15K 咁小都要搞咁多野?

我都係咁諗我其實只係問緊15k

是旦搵份文員都有啦
做乜鳩

淨拆櫃都30k啦

ACO冇15K

大公司普通文員仔

收收聲先啦你
人地要銀行假 5天工作呀

有嘅，我識人做某公營機構保養部初級技術員。
中五學歷， 14K入職，頂薪20K，2年約，有升職機會。五日工準時收工，準時食飯有全家醫療14日大假。

認真答

有嘅 係啲寫字樓入面啲餐廳

通常都唔開weekend 同紅日

翻果啲啦

職業:兒子

你講果啲條件undergrad都未必有

佢要放星期六日，但地盤星期六仲要開工呀

銀行counter

做雞

15k冇commission
要人幫你搵新客

番1330 放2200
18k
放紅日 新年半個月假
11日al

11k有啲機

返8點 返星期六 其他同你要求一樣
23k

無學歷it9 20k
眼見有學歷果d 3-4萬

有，我而家份工囉，我辭左比你做

字你未識打 你唔好得去邊咋 傻閪

認真，CA

求介紹

會計，有手有腳就請 不過你話OT唔緊要既話

金融保險地產
冇學歷要搵到錢係得呢3樣
符合哂你要求

圖書館管理員

證券行

洗碗 認真得

M記真係中晒

甘你老母 你小學都未畢業

行家wo

正苦工
仲可以喺入面剪下指甲，上下淘寶
帶埋個女返工都仲得

樓主不如攞綜援啦，啱哂你，仲有365日al添

有喎
中同做緊集運公司跟單
15k 11-8 返6日不過

你進取少少揀下搵份行街sales絕對有乎合到你要求 仲唔止15k咁少

咁大個人搵工都唔識？15k其實好多工都有嘅，Send多幾份cv囉，不過你有冇中五先？青年學院補一補個學歷會好睇啲

我中五畢業，30k，14月糧，無晉升機會、但年年一定有人工加、紅日未必放、但一個月有幾多個星期六日同紅日就放返相應假，年假有三十日，無病假可以攞，年假扣返
工作量就坐喺到多，無野做就可以打下機睇下片，得閒食下T、時間返六至四，無壓力工作，純冗員

Sales放紅日？

中五都無
但早幾年出黎做野
咁樓主儲左幾多錢？
少4-5年學債
多5-7年做野
呢個係你依家唯一既優勢
希望你做左咁多年會有筆錢
講左d咩，自己諗下

Bank back office 可以

收嗲啦屌

行街sales唔係放紅日？

programmer
翻譯
畫咸書

好似你啲咁嘅人才
做乜唔公開啊
等多啲人睇到 請你啊嘛

Btw 你可以試下搵倫敦金

aia

好難話就你單純話外向就有外向的工作建議，要睇整體的，目前建議你可以向一d你個人特別有興趣的方向為出發，唔知你年紀啦，如果27，28以內的，你可以試下唔同工種先，搵到一份岩的就集中果方面發展，進修等。當然唔好介意由低做起，我自己都係捱出來

正苦ca除咗起薪15k之外你講啲條件中晒
不過做多2-3年都有15k

你仲on9過佢

我公司話請人，有accounting底就請
低學歷13，14k左右
考左牌有得升
可以唔ot
不過忙到仆街
公司好等人用
你符合條件再講

做緊飲食一個月8日假
紅日可以放
唔使OT
有17k

賣屎忽

保險狗

你就係何弱智同學？

做緊 不過人工同假期高d

咩係行街sales

做你老豆個仔

機場保安都15k

B2b sales咪放紅日囉

一樣要求都唔中嘅工我就有介紹

工程囉

已經加到$14780

Teller

咩工

我呢份就係

但因為我工作能力一頂二，所以唔需要請多一個喎

做緊，不過加加埋埋得12k
利申：倉

我本身都係咁
一俾人踢左第二個部門即刻變左隻狗

只能夠講同政府有關嘅私人公司，負責收下野整下野

房署外判？

做倉

不過補充講幾句，依家呢個年代就算有大把人已經中學畢業既，都有好多high dip仔啦，你以為你自己中學未畢業都可以搵到份荀工？你問下你自己攞咩同人爭，自己連中學文憑都無

我有份揾緊人
20k 4天工作

不過應該請唔到樓主

On9仔

大把。
地盤用日薪, 你鐘意點放都得

有 我上一份工就完全符合你條件
15k 15al 5days 醫療卡+牙科 o唔ot睇係造化 冇補水
1-2月 bonus

不過冇前途+辛苦

咩工 求介紹
三大+兩件工作經驗+20k now 想轉

點無學歷法？

我ok呀請人嗎巴打

曲線叫人講自己份工。但因為咁而睇得出，好多連登仔都好低人工樓主好波

原來好多都覺得15k好多

十年升一個grade都叫有晉升機會嘅話
大把大公司back office operation可以乎合樓主要求

無學歷，連書都讀唔掂，又一堆要求，你估香港真係個個都咁好景咩，連你都咁高要求，比你好少少咪要做經理，邊個低下層，垃圾工邊有人做，咁大個人就唔好幻想咁多啦

你留個tg 我可以同你講個公司名

起薪係0
冇假放

本身揾20k仲轉咩工

你4天工作喎 變相加左人工

完全描述緊一個aco嘅日常

寫字樓打字工

我淨係知我公司請濕尻文員,
返5日, 開10K,
都好撚多大學生黎in

你做老闆咪得

tg: dk001345

巴打做邊行咁好搵？